想搵同款機箱

N年前買過呢隻機箱 宜家想搵番同款 但又搵唔到
有冇類似既建議 主要想要2個dvd位 同 前面兩把風扇

600T

原來100R都得

星期六先掉左隻

你個垃圾房係邊

放左係lift 口 第二朝已經消失左

Zalman z1 neo
Sharkoon vg-5

前一後一都接受到就
Sharkoon vg-4

全部300蚊有找

Sor
z1 neo淨係可以放一隻碟機（5.25''）

有個BW9000機箱唔要, 風扇前2後1, 2個DVD位, 但側面膠板有條花痕
黎我樓下拎可以$100平放比你
有意留telegram

但係其實我想搵 matx

我個舊CM Matx機箱好似有
你要可以送俾你
但要過嚟我樓下同埋個箱有啲殘

先多謝清咁熱心

不過因為係砌黎送比朋友/拎去賣
所以會買新